點睇一個打機都會應你嘅男仔

曾經有一個對自己好上心嘅男仔，好留意你所有社交網站動態 ，來不斷諗話題聊你，時不時哄你開心，就算打緊機，你搵佢佢都即時覆你，但有時又會扮野藍剔你，唔嗲唔吊，大家無共同話題，亦都無common 朋友 ，有時覺得好難維繫所以嘗試慢慢疏遠，什至將佢鬧走，直至女仔既好朋友同呢個男仔一齊至發現其實自己好愛他 其實我仲好掛住你

未溝到=會應好正常
溝到=彩你有味,打緊機係度煩一巴煎落去

抵死

瘦田無人耕 耕開有人爭

從錯誤中學習
表達自己,抓緊機會

我出曬奶力溝你果陣又扮高竇當我兵咁

曾幾何時我都係呢種男仔 一路傾住電話一路打機

咪臭係 放過人啦

自動獻身俾佢屌，仲有一線生機

Agger 諗番以前又點
咪搞自己好朋友啦

唉，點解我從來都無遇到一個咁嘅人

一語中的

基路難行

好撚憎啲人咁

算喇，你放過人吧喇

算把啦 有啲嘢 過咗就過咗 佢唔鍾意你喇 收皮摺埋彈開啦

個男仔有付出過努力過關心了解你, 你呢 ? 你做過啲咩 ?